{
  "// THIS IS AN AUTOGENERATED FILE. DO NOT EDIT THIS FILE DIRECTLY.": "",
  "AFFiNE Community": "AFFiNE 커뮤니티",
  "Add to Favorites": "즐겨찾기에 추가",
  "Add to favorites": "즐겨찾기에 추가",
  "Added to Favorites": "즐겨찾기에 추가됨",
  "Body text": "본문",
  "Cancel": "취소",
  "All pages": "모든 페이지",
  "Available Offline": "오프라인 작업 가능",
  "Code block": "코드 블록",
  "Convert to ": "전환",
  "Create": "생성",
  "Access level": "접근 권한",
  "Redo": "되돌리기",
  "Select": "선택",
  "Disable": "비활성화",
  "Delete permanently?": "영원히 삭제할까요?",
  "Delete permanently": "영원히 삭제",
  "Delete page?": "페이지 삭제",
  "Disable Public Link": "공개 링크 비활성화",
  "Disable Public Link ?": "공개 링크를 비활성화 할까요?",
  "Disable Public Sharing": "공유 비활성화",
  "Divider": "구분자",
  "Download all data": "모든 데이터 다운로드",
  "Edit": "수정",
  "Export": "내보내기",
  "Export to HTML": "HTML로 내보내기",
  "Download data": "{{CoreOrAll}} 데이터 다운로드",
  "Export to Markdown": "Markdown으로 내보내기",
  "Favorite": "즐겨찾기",
  "Invite": "초대",
  "Import": "불러오기",
  "Leave Workspace": "워크스페이스 떠나기",
  "Copy Link": "링크 복사",
  "New Page": "새로운 페이지",
  "Open in new tab": "새로운 탭에서 열기",
  "Owner": "소유자",
  "Page": "페이지",
  "Permanently deleted": "영원히 삭제됨",
  "Publish": "공개",
  "Publish to web": "웹에서 공개",
  "Published to Web": "웹에서 공개됨",
  "Publishing": "웹으로 공개하기 위해서는 AFFiNE 클라우스 서비스가 필요함.",
  "Quick search": "빠른 검색",
  "Settings": "설정",
  "Sync": "싱크",
  "Tips": "팁:",
  "Undo": "되돌리기",
  "Underline": "밑줄",
  "Untitled": "제목 없음",
  "login success": "로그인 성공",
  "mobile device": "모바일 기기에서 탐색 중인 것으로 보임.",
  "AFFiNE Cloud": "AFFiNE 클라우드",
  "Cloud Workspace": "클라우드 워크스페이스",
  "Delete Workspace": "워크스페이스 삭제",
  "Failed to publish workspace": "워크스페이스 공개 실패",
  "My Workspaces": "내 워크스페이스",
  "New Workspace": "새로운 워크스페이스",
  "Open Workspace Settings": "워크스페이스 설정 열기",
  "Quick search placeholder2": "{{workspace}}에서 검색",
  "Remove from workspace": "워크스페이스에서 삭제",
  "Set a Workspace name": "워크스페이스 이름 입력",
  "Workspace Name": "워크스페이스 이름",
  "Workspace Avatar": "워크스페이스 아바타",
  "Workspace Owner": "워크스페이스 주인",
  "Workspace Icon": "워크스페이스 아이콘",
  "Enable AFFiNE Cloud": "AFFiNE 클라우드 활성화",
  "Continue with Google": "구글로 계속하기",
  "Copied link to clipboard": "링크가 클립보드로 복사됨",
  "Create Or Import": "생성하거나 불러오기",
  "Created": "생성됨",
  "Delete": "삭제",
  "Delete Workspace Description": "<1>{{workspace}}</1> 를 삭제하면 되돌릴 수 없으니 주의해주세요. 모든 항목을 잃게 됩니다.",
  "Quick search placeholder": "빠른 검색...",
  "Create Shared Link Description": "다른 사람과 공유할 수 있는 링크 생성하기",
  "Delete Member?": "멤버를 삭제할까요?",
  "Enable": "활성화",
  "Loading": "불러오는 중...",
  "Add Workspace": "워크스페이스 추가",
  "Added Successfully": "성공적으로 추가됨",
  "All changes are saved locally": "모든 변경사항이 로컬에 저장 완료",
  "All data has been stored in the cloud": "모든 데이터가 클라우드에 저장됨",
  "Back Home": "홈으로 돌아가기",
  "Download core data": "코어 데이터 다운로드",
  "Enable AFFiNE Cloud Description": "만약 활성화 한다면, 워크스페이스 데이터가 AFFiNE 클라우드에 백업 및 싱크 됩니다.",
  "Export AFFiNE backup file": "AFFiNE 백업 파일 내보내기",
  "Export success": "내보내기 ",
  "Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키",
  "Markdown Syntax": "마크다운 문법",
  "Move folder": "폴더 이동",
  "Official Website": "공식 웹사이트",
  "Open folder": "폴더 열기",
  "Please make sure you are online": "온라인 인것을 확인하세요",
  "Placeholder of delete workspace": "워크스페이스 이름을 입력후 확인",
  "Recent": "최근",
  "Delete Workspace placeholder": "진행하기 위해서 \"Delete\"를 입력",
  "New Keyword Page": "새로운 '{{query}}' 페이지",
  "Rename": "이름 변경",
  "Removed from Favorites": "즐겨찾기에서 제거됨",
  "Remove from favorites": "즐겨찾기에서 제거",
  "UNKNOWN_ERROR": "알수 없는 에러",
  "TrashButtonGroupTitle": "영원히 삭제",
  "You cannot delete the last workspace": "모든",
  "com.affine.currentYear": "올해",
  "com.affine.cloudTempDisable.title": "AFFiNE 클라우드는 현재 개선중입니다.",
  "com.affine.helpIsland.gettingStarted": "시작하기",
  "com.affine.last30Days": "최근 30일",
  "com.affine.last7Days": "최근 7일",
  "com.affine.lastMonth": "지난 달",
  "com.affine.lastWeek": "지난 주",
  "com.affine.lastYear": "작년",
  "com.affine.new_import": "불러오기",
  "com.affine.today": "오늘",
  "com.affine.updater.restart-to-update": "업데이트 하기 위해 재시작",
  "com.affine.updater.update-available": "업데이트 가능",
  "com.affine.updater.open-download-page": "다운로드 페이지 열기",
  "com.affine.updater.downloading": "다운로드 진행중",
  "com.affine.yesterday": "어제",
  "com.affine.import_file": "마크다운(Markdown)/노션(Notion) 지원",
  "com.affine.write_with_a_blank_page": "새로운 페이지로 작성",
  "com.affine.pageMode": "페이지 모드",
  "com.affine.workspace.cannot-delete": "마지막 워크스페이스를 삭제할 수 없습니다",
  "com.affine.edgelessMode": "엣지리스 모드",
  "com.affine.new_edgeless": "새로운 엣지리스",
  "core": "코어",
  "dark": "다크",
  "system": "시스템",
  "Find results": "{{number}}개 결과 발견",
  "404 - Page Not Found": "404 - 발견되지 않음",
  "Confirm": "동의",
  "Contact Us": "우리에게 연락하세요",
  "Delete Workspace Description2": "<1>{{workspace}}</1>를 삭제하면 로컬과 클라우드 데이터 모두 삭제되며, 되돌릴 수 없으므로, 주의해주세요 ",
  "Discover what's new!": "새로운 기능 탐색",
  "Export to PNG": "PNG로 내보내기",
  "Export Description": "워크스페이스의 모든 데이터 백업을 내보내기 할 수 있으며, 내보내기 한 데이터는 다시 불러올 수 있습니다.",
  "Export Shared Pages Description": "다른 사람과 공유하기 위한 페이지의 정적 복사본 다운로드",
  "Export Workspace": "워크스페이스 <1>{{workspace}}</1> 내보내기는 추가될 예정입니다.",
  "Restore it": "복구하기",
  "restored": "{{title}} 복구됨",
  "Find 0 result": "0개 결과 발견",
  "Restart Install Client Update": "업데이트 하기 위해 재시작",
  "Collaboration Description": "다른 사람과 협업하기 위해서 AFFiNE 클라우드 서비스가 필요합니다.",
  "Add a subpage inside": "내부에서 하부 페이지 생성",
  "Collaboration": "협업",
  "Collapse sidebar": "사이드바 닫기",
  "Continue": "계속",
  "Expand sidebar": "사이드바 열기",
  "Export to PDF": "PDF로 내보내기",
  "Delete Workspace Label Hint": "워크스페이스를 삭제하게 되면, 모든 사용자의 데이터가 영구적으로 삭제됩니다. 워크스페이스의 데이터는 아무도 복구할 수 없습니다.",
  "FILE_ALREADY_EXISTS": "파일이 이미 존재함",
  "Favorites": "즐겨찾기",
  "Favorited": "즐겨찾기 됨",
  "Finding Current Workspace": "현재 워크스페이스 탐색",
  "Got it": "확인",
  "Help and Feedback": "도움과 피드백",
  "Heading": "헤딩 {{number}}",
  "Inline code": "인라인 코드",
  "Increase indent": "들여쓰기",
  "Invite Members": "멤버 초대",
  "Invite placeholder": "메일 검색 (Gmail만 지원)",
  "It takes up little space on your device": "당신의 장치의 작은 저장공간을 사용합니다.",
  "It takes up little space on your device.": "당신의 장치의 작은 저장공간을 사용합니다.",
  "It takes up more space on your device": "당신의 장치의 많은 저장공간을 사용합니다.",
  "It takes up more space on your device.": "당신의 장치의 많은 저장공간을 사용합니다.",
  "Italic": "이탤릭체",
  "Leave": "떠나기",
  "Jump to": "이동",
  "Link": "하이퍼링크 (선택된 텍스트)",
  "Leave Workspace Description": "워스크페이스를 떠나게 되면 데이터에 더이상 접근할 수 없습니다.",
  "Move to": "이동",
  "Move to Trash": "휴지통으로 이동",
  "Moved to Trash": "휴지통으로 이동됨",
  "Name Your Workspace": "워크스페이스 이름을 입력하세요",
  "No item": "새로운 아이템",
  "Not now": "나중에",
  "Open folder hint": "저장소의 위치 확인",
  "Pivots": "피봇",
  "Saved then enable AFFiNE Cloud": "모든 변경사항이 로컬에 저장되었습니다, 클릭하여 AFFiNE 클라우드를 활성화 하세요.",
  "Set database location": "데이터베이스 위치 선택",
  "Shape": "모양",
  "Get in touch!": "연락하세요!",
  "Get in touch! Join our communities": "연락하세요! 우리의 커뮤니티에 가입하세요.",
  "Get in touch! Join our communities.": "연락하세요! 우리의 커뮤니티에 가입하세요.",
  "Member": "멤버",
  "Member has been removed": "{{name}}이 삭제됨",
  "Members": "멤버들",
  "Move folder hint": "새로운 저장소 위치 선택",
  "Move folder success": "폴더 이동 성공",
  "Move page to": "페이지를 이동...",
  "Move page to...": "페이지를 이동...",
  "Published Description": "현재 워크스페이스가 웹을 통해 공개되었습니다, 링크를 가진 누구든지 워크스페이스의 콘텐츠를 볼 수 있습니다.",
  "Share with link": "링크로 공유",
  "Shared Pages": "공유된 페이지",
  "Share Menu Public Workspace Description2": "현재 워크스페이스는 웹을 통해 공유된 공유 워크스페이스입니다.",
  "Skip": "넘기기",
  "Shortcuts": "단축키",
  "Sign in": "AFFiNE 클라우드 로그인",
  "Sign out": "로그아웃",
  "Storage Folder": "저장 폴더",
  "Strikethrough": "취소선",
  "Synced with AFFiNE Cloud": "AFFiNE 클라우드로 동기화됨",
  "emptyAllPages": "이 워크스페이스는 비어있습니다. 새로운 페이지를 생성하여 이어가세요.",
  "emptySharedPages": "공유된 페이지는 여기서 확인할 수 있습니다.",
  "is a Cloud Workspace": "는 클라우드 워크스페이스 입니다.",
  "is a Local Workspace": "는 로컬 워크스페이스 입니다.",
  "light": "밝은",
  "upgradeBrowser": "최상의 경험을 위해 크롬을 최신 버전으로 업테이트 해주세요.",
  "still designed": "(현재 페이지는 지속적으로 수정되고 있습니다.)",
  "Sign in and Enable": "로그인하고 활성화",
  "Stay logged out": "로그아웃 상태 유지",
  "Sticky": "스티키 노트 (추가 예정)",
  "Stop publishing": "공유 중지",
  "Successfully deleted": "성공적으로 삭제됨",
  "Trash": "휴지통",
  "Title": "제목",
  "Sync across devices with AFFiNE Cloud": "AFFiNE 클라우드로 장치간 동기화",
  "others": "다른",
  "Bold": "굵은 글꼴",
  "Back to Quick Search": "빠른 검색으로 돌아가기",
  "Change workspace name hint": "새로운 이름은 모든 사람에게 공개됩니다.",
  "Change avatar hint": "새로운 아바타는 모든 사람에게 공개됩니다.",
  "Check Our Docs": "문서를 확인하세요",
  "ClearData": "로컬 데이터 삭제",
  "Cloud Workspace Description": "모든 데이터가 AFFiNE 계정 <1>{{email}}</1>으로 동기화 및 저장됨.",
  "Created Successfully": "성공적으로 생성됨",
  "Create your own workspace": "새로운 워크스페이스 생성",
  "Customize": "커스터마이즈",
  "Default Location": "기본 위치",
  "Default db location hint": "기본적으로 {{location}}에 저장됨",
  "Enabled success": "활성화 성공",
  "Force Sign Out": "강제 로그아웃",
  "Joined Workspace": "참가한 워크스페이스",
  "Local Workspace": "로컬 워크스페이스",
  "Non-Gmail": "Gmail 외에는 지원되지 않습니다",
  "Pen": "펜 (추가 예정)",
  "Save": "저장",
  "Set up an AFFiNE account to sync data": "AFFiNE 계정을 지정하여 데이터 동기화",
  "Share Menu Public Workspace Description1": "다른사람을 워크스페이스로 초대하거나 웹을 통하여 공유.",
  "Shared Pages Description": "페이지를 공유하기 위해서 AFFiNE 클라우드 서비스가 필요합니다.",
  "Update Available": "업데이트 가능",
  "Updated": "업데이트됨",
  "Workspace Not Found": "워크스페이스를 찾을 수 없음",
  "Workspace Settings": "워크스페이스 설정",
  "Workspace Type": "워크스페이스 종류",
  "all": "모든",
  "DB_FILE_PATH_INVALID": "데이터베이스 파일 경로가 유효하지 않음",
  "Edgeless": "엣지리스",
  "General": "일반",
  "Favorite pages for easy access": "쉬운 접근을 위해 즐겨찾기에 추가",
  "Once deleted, you can't undo this action.": "한 번 삭제하면, 되돌릴 수 없습니다",
  "Organize pages to build knowledge": "페이지를 구성하여 지식을 쌓으세요",
  "Reduce indent": "들여쓰기 감소",
  "Publishing Description": "웹을 통해 공유하게 되면, 링크를 가진 모든 사람이 콘텐츠를 볼 수 있습니다.",
  "Upload": "업로드",
  "Users": "유저들",
  "Wait for Sync": "싱크 대기중",
  "will delete member": "멤버를 삭제합니다",
  "Created with": "와 함께 생성됨",
  "DB_FILE_INVALID": "유요하지 않은 데이터베이스 파일"
}
